On9 Ubisoft 買完隻Assassin Creed去邊度DL？

滿心歡喜pre order買完入到去Ubisoft connect果度Game都唔見

pish!!!!

help!!!!!

一樣
上貼吧同巴哈,勁多人都係咁

屌……第一次用ubiplay買game，以後唔會再買

有無人玩到

亞洲版valhalla係和諧版

PC都係咩?

人地講得uplay uconnect 就唔會係主機啦聰明

而家可以點……
係咪可以放棄要求退款……

同問

第一次用呢個濕鳩平台，請問有無人知可以點退款

好簡單，客服已解決

求救大佬，點樣解決法

係...
唯有硬食...
放棄要求退款...

Watch dogs legion已經夠垃圾
而家連game都唔俾人玩
Ubisoft係得既

uplay有得退款咩
唔係steam先有

無人會記得準時發售的垃圾遊戲。

有
見到有寫

提提大家，裝game個陣記得除咗正體中文之外要揀裝埋英文
唔係入到game全部人啞哂
ubi真係買bug送game

屌你老母有無咁撚垃圾，退錢都未撚退到

好心自己個平台咁撚垃圾就去返Steam上架啦

有無人都係買唔到game

個「哎呀！」好似話俾人聽我突登玩鳩你咁

中午哎呀到依家

岩岩都遇到呢個問題
等左半粒鐘先見到比我download

2020年11月11日 01:55 UTC+8

訂單編號：
訂單日期： 2020/11/09

屌你老母過左24小時，game又無，refund又唔得

2020年11月10日 23:34 UTC+8
而家即係點呀，24小時啦屌你老母，一係就退錢啦，覆又覆得慢，垃圾公司屌你老母

2020年11月10日 19:12 UTC+8
我到而家都仲未見到隻game

2020年11月10日 19:11 UTC+8
想點呀屌你老母，我買隻game要等24小時先有得玩？ 退錢又退唔撚到，垃撚圾

Ubi-MikeW @ Ubisoft Support
2020年11月10日 10:25 UTC+8
親愛的玩家 您好： 感謝您聯繫 Ubisoft 客戶服務團隊。 目前我們已經注意到部分訂單存在延遲， 由於數位商品仍可能需要至多 24 小時的配送時間，若 24 小時後仍未收到，請再次聯繫我們。 另外，若您對您的購買存在退款等進一步需求， 還請聯繫您當初購買地區之在地客服團隊，來獲得專業協助。

2020年11月10日 01:40 UTC+8
請問發生左咩問題？比左錢又無得玩……

請問求助無門可以點…

送都唔要啦

haha...😅😅

玩9 D顧客

買數位版都居然唔係即買即有
去買實體可能仲快過佢

你最好後面check check信用卡張單，我買果時payment failed 左2次，2次都比佢扣錢，垃圾平台

我3個月前買AMD CPU送呢隻驚, 而家免費DOWNLOAD緊...

巴打我尋日朝早已經down到，你可能等多陣就有

樓主，當支持下電影業啦

樓主，係咪即係uplay個平台冇你買咗game嘅紀錄？
Down咗uplay未

有買game紀錄，信用卡錢都扣埋，ubisoft connect個遊戲庫搵唔到隻game，我見其他國家都有呢d情況

要4k 144hz先dl到

我1080P, 60HZ都玩到了

一開始D動畫劇情當睇戲係幾好睇。
但係係3個人物記憶選擇完之後, 個人就係勁大既地圖度鳩行搵船員覺得好撚悶.....好彩隻驚係AMD送比我唔洗錢買

上次個map 出哂問號又話有密集恐懼
今次收埋要自己發掘就話地圖空洞

點服侍好？

人物移動方向又難控制...人物又跑得慢,,用撚左半個鐘係地圖度鳩行..中間淨係出現過2隻小動物...點解隻驚好似好晒人時間咁, 點解咁多人玩

第一次玩刺客教條

我上次買anno 1800嗰陣都係跟佢email指示做，又幾順暢喎

第一次玩刺客教條

咁咪即係你唔啱玩呢隻game
咁咪唔好玩

應該就係
始終冇咁多時間打機, 一打就想爽D既
要花成粒鐘係咁行真係覺得好晒時間

退啦 ps4版閹割左無血

其他版又bug又玩唔到 仲衰過上幾代